選舉師 九月立會將出現大量DQ

廢老曾暗示哂 將會以反國安法為理由 DQ 當選非建制民選立會議員

點拆呀手足

反對DQ 參選人和議員 違反中英聯合聲明和基本法 26條和第383章 《香港人權法案條例》